為左參與歷史，我入一手GME & AMC

一股咁大把，有限錢
見證不如參與
第日可以同人講有份打低大鱷

真, 參與下感受個氣氛, 老左有故仔同人講

過多幾十年，你個孫睇完套關於GME 嘅紀錄片，覺得好撚熱血，問你當年有冇份參與。

你打開股票app，show俾佢睇你當年買GME紀錄，個孫兩眼發光，敬意油然而生。晚餐個陣，就算你話自己唔夠牙力，個孫都夾雞髀話要孝敬你，叫你講多啲當年心路歷程

一人一手

咪on9 , 無理由睇個泡爆

爆咪爆

加埋先三幾千好少事

講撚到自己會有女咁

Lihkg仔有孫

牛牛未執粒先講